停止指責！！

不分化，唔係齋講，要做！

向前看